{"id":1,"date":"2023-09-12T11:05:07","date_gmt":"2023-09-12T14:05:07","guid":{"rendered":"https:\/\/alexsanches.com.br\/caci\/?p=1"},"modified":"2023-09-15T18:48:27","modified_gmt":"2023-09-15T21:48:27","slug":"educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/","title":{"rendered":"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade"},"content":{"rendered":"<h4>Escolas e educadores abra\u00e7am a diversidade para garantir o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o de todos<\/h4>\n<p><em>Por D\u00e9bora Firmiano<\/em><\/p>\n<p>Por D\u00e9bora Firmiano Em um mundo cada vez mais diverso, a educa\u00e7\u00e3o inclusiva torna-se um tema de extrema relev\u00e2ncia na busca pela equidade e garantia do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o de todas as pessoas. Escolas e educadores est\u00e3o se movimentando para adaptar seus curr\u00edculos, criar ambientes acolhedores e promover pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas inclusivas, a fim de oferecer oportunidades iguais a todos os alunos.<\/p>\n<p>A educa\u00e7\u00e3o inclusiva \u00e9 um conceito que vai al\u00e9m da mera integra\u00e7\u00e3o de estudantes com defici\u00eancias no ambiente escolar regular. Ela busca, principalmente, romper barreiras f\u00edsicas, atitudinais e pedag\u00f3gicas para que todos, independente de suas capacidades, possam participar plenamente das atividades e ter suas necessidades atendidas.<\/p>\n<p>Uma das grandes mudan\u00e7as na educa\u00e7\u00e3o inclusiva \u00e9 a valoriza\u00e7\u00e3o da diversidade como um aspecto enriquecedor para o aprendizado de todos os alunos. Ao promover a diversidade de habilidades, origens \u00e9tnicas, culturais e caracter\u00edsticas individuais, as escolas est\u00e3o criando espa\u00e7os de conviv\u00eancia onde a troca de experi\u00eancias e o respeito m\u00fatuo s\u00e3o fortalecidos.<\/p>\n<p>Para isso, \u00e9 fundamental que os educadores estejam capacitados para lidar com a diversidade de maneira positiva e eficaz. Cursos de forma\u00e7\u00e3o continuada, oficinas e discuss\u00f5es coletivas t\u00eam sido promovidos para preparar os professores na adapta\u00e7\u00e3o de suas pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas, utilizando m\u00e9todos diferenciados de ensino, recursos e materiais acess\u00edveis, al\u00e9m de criar um ambiente seguro e inclusivo para todos.<\/p>\n<p>A inclus\u00e3o de estudantes com defici\u00eancia tamb\u00e9m requer adapta\u00e7\u00f5es de infraestrutura nas escolas. Rampas de acesso, banheiros adaptados, corredores e salas de aula com espa\u00e7os amplos s\u00e3o algumas das altera\u00e7\u00f5es f\u00edsicas que ajudam a remover as barreiras arquitet\u00f4nicas e garantir a acessibilidade a todos. Al\u00e9m disso, a utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologias assistivas, como softwares, leitores de tela, recursos de comunica\u00e7\u00e3o alternativa e ampliada, tamb\u00e9m tem contribu\u00eddo para a inclus\u00e3o de alunos com defici\u00eancia.<\/p>\n<p>No entanto, a educa\u00e7\u00e3o inclusiva n\u00e3o \u00e9 uma responsabilidade exclusiva das escolas. A fam\u00edlia e a comunidade tamb\u00e9m desempenham pap\u00e9is fundamentais nesse processo. O apoio e a participa\u00e7\u00e3o ativa dos familiares s\u00e3o essenciais para que os alunos se sintam aceitos e valorizados em todos os aspectos da sua vida escolar.<\/p>\n<p>Medidas governamentais e pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas para a educa\u00e7\u00e3o inclusiva tamb\u00e9m s\u00e3o fundamentais. \u00c9 necess\u00e1rio que haja investimentos na forma\u00e7\u00e3o de professores, na adapta\u00e7\u00e3o das escolas e no fornecimento de recursos adequados para que a inclus\u00e3o seja efetivamente realizada em todo o sistema educacional.<\/p>\n<p>A educa\u00e7\u00e3o inclusiva \u00e9 um caminho que, al\u00e9m de trazer benef\u00edcios imediatos para os alunos com defici\u00eancia, cria uma sociedade mais justa e preparada para lidar com a diversidade. Ao promover a conviv\u00eancia entre pessoas de diferentes habilidades, origens culturais e etnias, estamos construindo um futuro mais inclusivo e equ\u00e2nime, onde todos t\u00eam a oportunidade de desenvolver seu potencial e contribuir para uma sociedade mais justa e fraterna.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Escolas e educadores abra\u00e7am a diversidade para garantir o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o de todos Por D\u00e9bora Firmiano Por D\u00e9bora Firmiano Em um mundo cada vez [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":384,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"default","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"default","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.11 (Yoast SEO v22.3) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade - CACI<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Escolas e educadores abra\u00e7am a diversidade para garantir o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o de todos Por D\u00e9bora Firmiano Por D\u00e9bora Firmiano Em um mundo cada vez [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CACI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-12T14:05:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-15T21:48:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"caci_admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"caci_admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/\"},\"author\":{\"name\":\"caci_admin\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/5aae209e866daa2ccf3cd8be693c5e38\"},\"headline\":\"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade\",\"datePublished\":\"2023-09-12T14:05:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-15T21:48:27+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/\"},\"wordCount\":549,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg\",\"articleSection\":[\"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/\",\"name\":\"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade - CACI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg\",\"datePublished\":\"2023-09-12T14:05:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-15T21:48:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\",\"name\":\"CACI\",\"description\":\"Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\",\"name\":\"CACI\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg\",\"width\":500,\"height\":351,\"caption\":\"CACI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cacibr_casadeapoioaocidadao\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/5aae209e866daa2ccf3cd8be693c5e38\",\"name\":\"caci_admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2bbfa0e0f6af9851097a5501797f84c8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2bbfa0e0f6af9851097a5501797f84c8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"caci_admin\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\"],\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/author\/caci_admin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade - CACI","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade","og_description":"Escolas e educadores abra\u00e7am a diversidade para garantir o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o de todos Por D\u00e9bora Firmiano Por D\u00e9bora Firmiano Em um mundo cada vez [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/","og_site_name":"CACI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao","article_published_time":"2023-09-12T14:05:07+00:00","article_modified_time":"2023-09-15T21:48:27+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"caci_admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"caci_admin","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/"},"author":{"name":"caci_admin","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/5aae209e866daa2ccf3cd8be693c5e38"},"headline":"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade","datePublished":"2023-09-12T14:05:07+00:00","dateModified":"2023-09-15T21:48:27+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/"},"wordCount":549,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg","articleSection":["Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/","name":"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade - CACI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg","datePublished":"2023-09-12T14:05:07+00:00","dateModified":"2023-09-15T21:48:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/educacao.jpg","width":1080,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-transformacao-necessaria-busca-equidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.caci.ong.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Educa\u00e7\u00e3o inclusiva: uma transforma\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria na busca pela equidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/","name":"CACI","description":"Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caci.ong.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization","name":"CACI","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg","width":500,"height":351,"caption":"CACI"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao","https:\/\/www.instagram.com\/cacibr_casadeapoioaocidadao\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/5aae209e866daa2ccf3cd8be693c5e38","name":"caci_admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2bbfa0e0f6af9851097a5501797f84c8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2bbfa0e0f6af9851097a5501797f84c8?s=96&d=mm&r=g","caption":"caci_admin"},"sameAs":["https:\/\/www.caci.ong.br"],"url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/author\/caci_admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":383,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1\/revisions\/383"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/384"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}