{"id":387,"date":"2023-09-15T18:41:44","date_gmt":"2023-09-15T21:41:44","guid":{"rendered":"https:\/\/alexsanches.com.br\/caci\/?p=387"},"modified":"2023-09-15T18:46:28","modified_gmt":"2023-09-15T21:46:28","slug":"educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/","title":{"rendered":"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria"},"content":{"rendered":"<h4>Desafios e compromissos para garantir o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o Inclusiva nas Escolas p\u00fablicas brasileiras \u00e9 um dever e investimento para um futuro igualit\u00e1rio.<\/h4>\n<p><em>Por Vitor Coimbra <\/em><\/p>\n<p>A educa\u00e7\u00e3o inclusiva \u00e9 uma modalidade de ensino que tem como objetivo garantir o acesso e a perman\u00eancia de todos os estudantes na escola regular, independentemente de suas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, intelectuais, sociais, emocionais ou lingu\u00edsticas. Fundamentada no princ\u00edpio de que a diversidade \u00e9 um valor e uma riqueza para a sociedade e para a educa\u00e7\u00e3o, a inclus\u00e3o educacional \u00e9 respaldada pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal (CF), pela Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional (LDBEN) e por diversas legisla\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais.<\/p>\n<p>O p\u00fablico-alvo deste tipo de ensino abrange estudantes com defici\u00eancia, transtornos globais do desenvolvimento (TGD) e altas habilidades ou superdota\u00e7\u00e3o. Esses estudantes t\u00eam direito a receber um atendimento educacional especializado (AEE), que consiste em um conjunto de recursos e servi\u00e7os que complementam e suplementam sua forma\u00e7\u00e3o no ensino regular. Seus benef\u00edcios se estendem a todos os envolvidos no processo educacional. Os estudantes aprendem a conviver com as diferen\u00e7as e a respeitar os direitos humanos, os professores ampliam seus conhecimentos e pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas, as fam\u00edlias (pais ou respons\u00e1veis) participam ativamente da vida escolar de seus filhos.<\/p>\n<p>Contudo, a efetiva\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o inclusiva nas escolas p\u00fablicas brasileiras enfrenta diversos desafios. Entre eles, destacam-se a falta de infraestrutura adequada para atender \u00e0s necessidades dos estudantes, como rampas, banheiros adaptados, salas de recursos multifuncionais e materiais did\u00e1ticos acess\u00edveis. Al\u00e9m disso, a falta de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada dos professores para lidar com a diversidade em sala de aula, bem como a aus\u00eancia de apoio de profissionais especializados em educa\u00e7\u00e3o especial, constituem obst\u00e1culos significativos.<\/p>\n<p>O papel da CACI entretanto, apesar dos desafios que se apresentam, podemos ver mudan\u00e7as e incentivos vindos de todos os lugares. E \u00e9 nesse sentido que a CACI (Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o), desenvolve uma de suas atividades. A CACI \u00e9 uma OSC que realiza, em parceria com a Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, a forma\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de profissionais de apoio, capacitados ao cuidado de crian\u00e7as e adolescentes com defici\u00eancias e neurodiverg\u00eancias das escolas daquele munic\u00edpio. Ao todo s\u00e3o 253 profissionais de Apoio, atendendo um pouco mais de 363 alunos da regi\u00e3o Leste da Cidade. Embora a OSC esteja atuando h\u00e1 pouco tempo neste projeto, sua a\u00e7\u00e3o tem impactado a comunidade: Crian\u00e7as e adolescentes\/ jovens com idade entre 6 a 17 anos t\u00eam acompanhamento individual di\u00e1rio. Tal acompanhamento abrange desde aux\u00edlio \u00e0s necessidades b\u00e1sicas, como alimenta\u00e7\u00e3o e higiene \u00edntima, at\u00e9 atividades pedag\u00f3gicas voltadas para a socializa\u00e7\u00e3o, desenvolvimento da coordena\u00e7\u00e3o motora fina e racioc\u00ednio l\u00f3gico. Foi em uma conversa com Ernandes Melo, Secret\u00e1rio Geral da CACI e gestor do projeto de educa\u00e7\u00e3o inclusiva, que descobrimos como funciona o projeto: \u201cPor ser uma novidade em \u00e2mbito nacional, muitos ainda n\u00e3o sabem da relev\u00e2ncia do projeto. Para alguns de nossos profissionais de Apoio Escolar Inclusivo \u00e9 tamb\u00e9m novidade, por esse motivo n\u00f3s da CACI, desde o in\u00edcio do projeto em parceria com a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cidadania de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, temos nos profissionalizado e nos atualizado, para que possamos capacitar esses profissionais juntamente com nossa equipe operacional que \u00e9 composta por uma enfermeira e uma fisioterapeuta&#8221;, nos diz ele. E ainda mais, \u201catendemos variados diagn\u00f3sticos de defici\u00eancias e neurodiverg\u00eancias, como S\u00edndrome de Down, TEA (Transtorno do Espectro Autista) em todos os seus n\u00edveis do 01 ao 04 (grau mais severo) e Defici\u00eancia Motora (F\u00edsico) que fazem uso de cadeira de rodas ou andadores.<\/p>\n<p>Por esse motivo, a comiss\u00e3o gestora do projeto desde o in\u00edcio busca aprimorar-se e profissionalizar-se na quest\u00e3o da Inclus\u00e3o Escolar e, utilizando desse conhecimento, buscamos compartilhar atrav\u00e9s de treinamentos e capacita\u00e7\u00e3o continuada para toda equipe, juntamente com treinamentos oferecidos pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cidadania de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos.&#8221;.<\/p>\n<p>E al\u00e9m da defici\u00eancia e neurodiverg\u00eancia, quais outros desafios as crian\u00e7as enfrentam?<\/p>\n<p>Com o projeto em andamento, temos percebido que existe uma dissemina\u00e7\u00e3o positiva do nosso trabalho, onde as fam\u00edlias t\u00eam a informa\u00e7\u00e3o que seu ente com defici\u00eancia ter\u00e1 um apoio dentro do ambiente escolar, o maior desafio \u00e9 o n\u00famero ainda limitado desses apoios dentro de cada UE (Unidade Escolar).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desafios e compromissos para garantir o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o Inclusiva nas Escolas p\u00fablicas brasileiras \u00e9 um dever e investimento para um futuro igualit\u00e1rio. Por Vitor [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":389,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"default","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"default","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.11 (Yoast SEO v22.3) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria - CACI<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desafios e compromissos para garantir o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o Inclusiva nas Escolas p\u00fablicas brasileiras \u00e9 um dever e investimento para um futuro igualit\u00e1rio. Por Vitor [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CACI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-15T21:41:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-15T21:46:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"caci_admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"caci_admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/\"},\"author\":{\"name\":\"caci_admin\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/5aae209e866daa2ccf3cd8be693c5e38\"},\"headline\":\"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria\",\"datePublished\":\"2023-09-15T21:41:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-15T21:46:28+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/\"},\"wordCount\":779,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg\",\"articleSection\":[\"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/\",\"name\":\"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria - CACI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg\",\"datePublished\":\"2023-09-15T21:41:44+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-15T21:46:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\",\"name\":\"CACI\",\"description\":\"Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\",\"name\":\"CACI\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg\",\"width\":500,\"height\":351,\"caption\":\"CACI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cacibr_casadeapoioaocidadao\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/5aae209e866daa2ccf3cd8be693c5e38\",\"name\":\"caci_admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2bbfa0e0f6af9851097a5501797f84c8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2bbfa0e0f6af9851097a5501797f84c8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"caci_admin\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\"],\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/author\/caci_admin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria - CACI","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria","og_description":"Desafios e compromissos para garantir o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o Inclusiva nas Escolas p\u00fablicas brasileiras \u00e9 um dever e investimento para um futuro igualit\u00e1rio. Por Vitor [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/","og_site_name":"CACI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao","article_published_time":"2023-09-15T21:41:44+00:00","article_modified_time":"2023-09-15T21:46:28+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"caci_admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"caci_admin","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/"},"author":{"name":"caci_admin","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/5aae209e866daa2ccf3cd8be693c5e38"},"headline":"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria","datePublished":"2023-09-15T21:41:44+00:00","dateModified":"2023-09-15T21:46:28+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/"},"wordCount":779,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg","articleSection":["Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/","name":"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria - CACI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg","datePublished":"2023-09-15T21:41:44+00:00","dateModified":"2023-09-15T21:46:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/crianca.jpg","width":1080,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/educacao-inclusiva-construindo-uma-sociedade-justa-e-solidaria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.caci.ong.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva: Construindo uma sociedade justa e solid\u00e1ria"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/","name":"CACI","description":"Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caci.ong.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization","name":"CACI","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg","width":500,"height":351,"caption":"CACI"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao","https:\/\/www.instagram.com\/cacibr_casadeapoioaocidadao\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/5aae209e866daa2ccf3cd8be693c5e38","name":"caci_admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2bbfa0e0f6af9851097a5501797f84c8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2bbfa0e0f6af9851097a5501797f84c8?s=96&d=mm&r=g","caption":"caci_admin"},"sameAs":["https:\/\/www.caci.ong.br"],"url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/author\/caci_admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/387"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=387"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/387\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":391,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/387\/revisions\/391"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/389"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=387"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=387"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=387"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}