{"id":899,"date":"2023-10-05T11:30:03","date_gmt":"2023-10-05T14:30:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.caci.ong.br\/?p=899"},"modified":"2023-10-05T11:41:42","modified_gmt":"2023-10-05T14:41:42","slug":"reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/","title":{"rendered":"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"899\" class=\"elementor elementor-899\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7c48731 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7c48731\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1ca0664\" data-id=\"1ca0664\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd62de4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dd62de4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.20.0 - 20-03-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p dir=\"ltr\" style=\"line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial,sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">V\u00edtor Coimbra\u00a0<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"line-height: 1.38; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial,sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-weight: 400; font-style: normal; font-variant: normal; text-decoration: none; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;\">05 de outubro de 2023<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b88176b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b88176b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-baa04cb\" data-id=\"baa04cb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-695967e elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"695967e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.20.0 - 20-03-2024 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/concept-of-save-the-world-and-recycling-2022-07-01-12-43-44-utc-683x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-902\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/concept-of-save-the-world-and-recycling-2022-07-01-12-43-44-utc-683x1024.jpg 683w, https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/concept-of-save-the-world-and-recycling-2022-07-01-12-43-44-utc-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/concept-of-save-the-world-and-recycling-2022-07-01-12-43-44-utc-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/concept-of-save-the-world-and-recycling-2022-07-01-12-43-44-utc-1024x1536.jpg 1024w, https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/concept-of-save-the-world-and-recycling-2022-07-01-12-43-44-utc-1365x2048.jpg 1365w, https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/concept-of-save-the-world-and-recycling-2022-07-01-12-43-44-utc-scaled.jpg 1707w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-041ef3b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"041ef3b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-117efef\" data-id=\"117efef\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-369552d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"369552d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">\u00a0No cen\u00e1rio global atual, a sustentabilidade e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente s\u00e3o temas inegoci\u00e1veis. A reciclagem surge como uma das medidas mais acess\u00edveis e impactantes para contribuir com um futuro mais verde. Nesta mat\u00e9ria, destacamos a import\u00e2ncia da reciclagem e as pr\u00e1ticas corretas de descarte de res\u00edduos, ressaltando o papel essencial que cada indiv\u00edduo desempenha na constru\u00e7\u00e3o de um planeta mais saud\u00e1vel e equilibrado.<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><span id=\"docs-internal-guid-99f18933-7fff-9d5e-a285-5161a38f50d9\">\u00a0<\/span><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A Relev\u00e2ncia da Reciclagem<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A reciclagem \u00e9 um processo transformador que converte materiais descartados em novos produtos, reduzindo a necessidade de explora\u00e7\u00e3o de recursos naturais e minimizando o impacto ambiental da produ\u00e7\u00e3o. Essa pr\u00e1tica oferece uma gama diversificada de benef\u00edcios que v\u00e3o al\u00e9m da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente:<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><ol style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-bottom: 0px; padding-inline-start: 48px;\"><li dir=\"ltr\" style=\"font-size: 11pt; font-style: normal; font-weight: 400; list-style-type: decimal; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; white-space: pre;\" aria-level=\"1\"><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 14.6667px; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\" role=\"presentation\"><span style=\"font-size: 11pt; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; text-wrap: wrap;\">Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos:** A reciclagem economiza energia e recursos naturais, diminuindo a necessidade de desmatamento, extra\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios e reduzindo a polui\u00e7\u00e3o do ar e da \u00e1gua.<\/span><\/p><\/li><\/ol><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><ol style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-bottom: 0px; padding-inline-start: 48px;\" start=\"2\"><li dir=\"ltr\" style=\"font-size: 11pt; font-style: normal; font-weight: 400; list-style-type: decimal; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; white-space: pre;\" aria-level=\"1\"><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 14.6667px; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\" role=\"presentation\"><span style=\"font-size: 11pt; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; text-wrap: wrap;\">\u00a0Redu\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos:** Diminui a quantidade de lixo que vai para aterros sanit\u00e1rios, prolongando a vida \u00fatil desses locais e evitando a contamina\u00e7\u00e3o ambiental.<\/span><\/p><\/li><\/ol><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><ol style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-bottom: 0px; padding-inline-start: 48px;\" start=\"3\"><li dir=\"ltr\" style=\"font-size: 11pt; font-style: normal; font-weight: 400; list-style-type: decimal; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; white-space: pre;\" aria-level=\"1\"><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 14.6667px; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\" role=\"presentation\"><span style=\"font-size: 11pt; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; text-wrap: wrap;\">\u00a0\u00a0Mitiga\u00e7\u00e3o das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas:** Reduz as emiss\u00f5es de gases de efeito estufa associadas \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de materiais virgens.<\/span><\/p><\/li><\/ol><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a04. Gera\u00e7\u00e3o de Empregos e Economia Circular: A ind\u00fastria da reciclagem emprega milh\u00f5es de pessoas globalmente, al\u00e9m de promover a economia circular, que estimula a reutiliza\u00e7\u00e3o e reciclagem de produtos.<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Como Fazer o Descarte Correto do Lixo<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A pr\u00e1tica eficaz da reciclagem come\u00e7a com o correto descarte de res\u00edduos. Aqui est\u00e3o as etapas cruciais:<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">1. Separa\u00e7\u00e3o dos Materiais:** Distinguir materiais recicl\u00e1veis, como papel, vidro, pl\u00e1stico e metal, dos res\u00edduos org\u00e2nicos e n\u00e3o recicl\u00e1veis \u00e9 o primeiro passo.<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">2. Coleta Seletiva:Informe-se sobre os programas de coleta seletiva em sua regi\u00e3o. Muitas cidades oferecem servi\u00e7os espec\u00edficos para materiais recicl\u00e1veis.<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">3. Redu\u00e7\u00e3o do Uso de Pl\u00e1stico:Evite produtos descart\u00e1veis e adote alternativas reutiliz\u00e1veis para reduzir o consumo de pl\u00e1stico.<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">4. Reutiliza\u00e7\u00e3o e Reparo: Antes de descartar algo, considere se \u00e9 poss\u00edvel reutiliz\u00e1-lo ou se pode ser consertado. Isso prolonga a vida \u00fatil dos produtos.<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">5. Conscientiza\u00e7\u00e3o: Compartilhe informa\u00e7\u00f5es sobre a import\u00e2ncia da reciclagem com sua fam\u00edlia, amigos e comunidade. O envolvimento de todos \u00e9 fundamental.<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\">\u00a0<\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">A reciclagem \u00e9 uma responsabilidade compartilhada, e cada pequeno gesto faz a diferen\u00e7a. Ao adotar pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis, voc\u00ea contribui para um ambiente mais saud\u00e1vel e equilibrado para as gera\u00e7\u00f5es futuras. O poder de mudar o mundo est\u00e1 nas m\u00e3os de todos, e a reciclagem \u00e9 uma das ferramentas mais poderosas \u00e0 nossa disposi\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7a a sua parte e ajude a construir um futuro mais verde e promissor.<\/span><\/p><p style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><br \/><br \/><\/p><p dir=\"ltr\" style=\"font-size: 16px; font-style: normal; font-weight: 400; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt; line-height: 1.38;\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial, sans-serif; color: #000000; background-color: transparent; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-variant-alternates: normal; font-variant-position: normal; vertical-align: baseline; white-space-collapse: preserve;\">Descubra os principais pontos de coleta de sua regi\u00e3o nosso site Recicla Sampa, clicando aqui: https:\/\/www.reciclasampa.com.br\/pontos-de-coleta<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u00edtor Coimbra 05 de outubro de 2023 \u00a0No cen\u00e1rio global atual, a sustentabilidade e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente s\u00e3o temas inegoci\u00e1veis. A reciclagem surge [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":906,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"default","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"default","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.11 (Yoast SEO v22.3) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel - CACI<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"V\u00edtor Coimbra 05 de outubro de 2023 \u00a0No cen\u00e1rio global atual, a sustentabilidade e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente s\u00e3o temas inegoci\u00e1veis. A reciclagem surge [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CACI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-05T14:30:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-05T14:41:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Equipe Caci\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Equipe Caci\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/\"},\"author\":{\"name\":\"Equipe Caci\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/bec478612b2dd5026da8e94bed741148\"},\"headline\":\"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel\",\"datePublished\":\"2023-10-05T14:30:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-05T14:41:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/\"},\"wordCount\":509,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/\",\"name\":\"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel - CACI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-10-05T14:30:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-05T14:41:42+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"Recycle symbol at recycled paper background texture. Recycling idea concept and cardboard paper\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\",\"name\":\"CACI\",\"description\":\"Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\",\"name\":\"CACI\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg\",\"width\":500,\"height\":351,\"caption\":\"CACI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cacibr_casadeapoioaocidadao\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/bec478612b2dd5026da8e94bed741148\",\"name\":\"Equipe Caci\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ec47bb5342a5c793b8aca47c186890a4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ec47bb5342a5c793b8aca47c186890a4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Equipe Caci\"},\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/author\/diretoria_admin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel - CACI","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel","og_description":"V\u00edtor Coimbra 05 de outubro de 2023 \u00a0No cen\u00e1rio global atual, a sustentabilidade e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente s\u00e3o temas inegoci\u00e1veis. A reciclagem surge [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/","og_site_name":"CACI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao","article_published_time":"2023-10-05T14:30:03+00:00","article_modified_time":"2023-10-05T14:41:42+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Equipe Caci","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Equipe Caci","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/"},"author":{"name":"Equipe Caci","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/bec478612b2dd5026da8e94bed741148"},"headline":"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel","datePublished":"2023-10-05T14:30:03+00:00","dateModified":"2023-10-05T14:41:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/"},"wordCount":509,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg","articleSection":["Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/","name":"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel - CACI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg","datePublished":"2023-10-05T14:30:03+00:00","dateModified":"2023-10-05T14:41:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/recycle-symbol-on-recycled-paper-background-textu-2022-12-15-20-05-33-utc-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"Recycle symbol at recycled paper background texture. Recycling idea concept and cardboard paper"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/reciclagem-um-compromisso-vital-para-um-planeta-mais-saudavel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.caci.ong.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Reciclagem: Um Compromisso Vital para um Planeta Mais Saud\u00e1vel"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/","name":"CACI","description":"Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caci.ong.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization","name":"CACI","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg","width":500,"height":351,"caption":"CACI"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao","https:\/\/www.instagram.com\/cacibr_casadeapoioaocidadao\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/bec478612b2dd5026da8e94bed741148","name":"Equipe Caci","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ec47bb5342a5c793b8aca47c186890a4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ec47bb5342a5c793b8aca47c186890a4?s=96&d=mm&r=g","caption":"Equipe Caci"},"url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/author\/diretoria_admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/899"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=899"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/899\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":907,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/899\/revisions\/907"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/906"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=899"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=899"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=899"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}