{"id":439,"date":"2023-09-16T11:24:14","date_gmt":"2023-09-16T14:24:14","guid":{"rendered":"https:\/\/alexsanches.com.br\/caci\/?page_id=439"},"modified":"2023-12-11T19:07:20","modified_gmt":"2023-12-11T22:07:20","slug":"projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/","title":{"rendered":"Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva &#8211; Termo 24\/2022 &#8211; SJC"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"439\" class=\"elementor elementor-439\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d54518b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d54518b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a283b72\" data-id=\"a283b72\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b4a0be elementor-widget elementor-widget-toggle\" data-id=\"3b4a0be\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"toggle.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.20.0 - 20-03-2024 *\/\n.elementor-toggle{text-align:left}.elementor-toggle .elementor-tab-title{font-weight:700;line-height:1;margin:0;padding:15px;border-bottom:1px solid #d5d8dc;cursor:pointer;outline:none}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon{display:inline-block;width:1em}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon svg{margin-inline-start:-5px;width:1em;height:1em}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon.elementor-toggle-icon-right{float:right;text-align:right}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon.elementor-toggle-icon-left{float:left;text-align:left}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon .elementor-toggle-icon-closed{display:block}.elementor-toggle .elementor-tab-title .elementor-toggle-icon .elementor-toggle-icon-opened{display:none}.elementor-toggle .elementor-tab-title.elementor-active{border-bottom:none}.elementor-toggle .elementor-tab-title.elementor-active .elementor-toggle-icon-closed{display:none}.elementor-toggle .elementor-tab-title.elementor-active .elementor-toggle-icon-opened{display:block}.elementor-toggle .elementor-tab-content{padding:15px;border-bottom:1px solid #d5d8dc;display:none}@media (max-width:767px){.elementor-toggle .elementor-tab-title{padding:12px}.elementor-toggle .elementor-tab-content{padding:12px 10px}}.e-con-inner>.elementor-widget-toggle,.e-con>.elementor-widget-toggle{width:var(--container-widget-width);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-toggle\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6211\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6211\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Plano de Trabalho e Contrato<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6211\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6211\"><h4>Proposta de Plano de Trabalho\u00a0<\/h4><ul><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/propostasjc.pdf\">Proposta de Plano de Trabalho <\/a><\/li><\/ul><h4>2023<\/h4><ul><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/1aditamento242022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">1\u00ba Aditamento do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o 24\/2022<\/a><\/li><\/ul><h4>2022<\/h4><ul><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Termo114125.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Termo de Colabora\u00e7\u00e3o 24\/2022<\/a><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6212\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6212\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Fornecedores<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6212\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6212\"><h4>2022<\/h4><ul><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/contratobb_2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Redu\u00e7\u00e3o de Tarifas &#8211; Banco do Brasil<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/contratospade_2023.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o &#8211; SPADE<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/contratoeom_2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Assessoria &#8211; E.O.M<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/contratojnobre_2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Consultoria &#8211; J. Nobre<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/contratolmayer_2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Contabilidade &#8211; LMAYER<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/pontomais.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Termos de Uso &#8211; PontoMais<\/a><\/li><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/contrato_vr.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Contrato &#8211; VR Benef\u00edcios<\/a><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6213\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6213\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Recursos Humanos<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6213\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6213\"><h4>Lista de Colaboradores<\/h4><ul><li><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/listadecolaboradores.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lista atualizada em 08\/2023<\/a><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-6214\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-6214\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><i class=\"fas fa-caret-right\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><i class=\"elementor-toggle-icon-opened fas fa-caret-up\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-6214\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-6214\"><h4>2023<\/h4><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/relatoriodesempenhoeexecucao_janeiro_2023.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Janeiro 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/relatoriodesempenhoeexecucao_fevereiro_2023.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Fevereiro 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/relatoriodesempenhoeexecucao_marco_2023.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Mar\u00e7o 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/relatoriodesempenhoeexecucao_abril_2023.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Abril 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/relatoriodesempenhoeexecucao_maio_2023.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Maio 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/relatoriodesempenhoeexecucao_junho_2023.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Junho 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/relatoriodesempenhoeexecucao_julho_2023.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Julho 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Relato\u0301rio-de-Desempenho-e-Execuc\u0327a\u0303o-Agosto-2023.pdf\">Relato\u0301rio de Desempenho e Execuc\u0327a\u0303o Agosto 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Relato\u0301rio-de-Desempenho-e-Execuc\u0327a\u0303o-Setembro-2023.pdf\">Relato\u0301rio de Desempenho e Execuc\u0327a\u0303o Setembro 2023<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Relato\u0301rio-de-Desempenho-e-Execuc\u0327a\u0303o-Outubro-2023.pdf\">Relato\u0301rio de Desempenho e Execuc\u0327a\u0303o Outubro 2023<\/a><\/p><h4>2022<\/h4><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/RELATORIO-DE-OUTUBRO-APROVADO_ASSINADO.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Outubro 2022<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/RELATORIO-APROVADO-E-ASSINADO-NOVEMBRO.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Novembro 2022<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/RELATORIO-APROVADO-E-ASSINADO.pdf\">Relat\u00f3rio de Desempenho e Execu\u00e7\u00e3o Dezembro 2022<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/Relatorio-Anual-2022.pdf\">Relat\u00f3rio Anual &#8211; 2022<\/a><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3d219ef elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3d219ef\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8bccd99\" data-id=\"8bccd99\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-e5001fe elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e5001fe\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-19e6dbb\" data-id=\"19e6dbb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d64b5b3\" data-id=\"d64b5b3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Plano de Trabalho e Contrato Proposta de Plano de Trabalho\u00a0 Proposta de Plano de Trabalho 2023 1\u00ba Aditamento do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o 24\/2022 2022 Termo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":316,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"page-builder","ast-site-content-layout":"full-width-container","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"default","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.11 (Yoast SEO v22.3) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva - Termo 24\/2022 - SJC - CACI<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva - Termo 24\/2022 - SJC\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Plano de Trabalho e Contrato Proposta de Plano de Trabalho\u00a0 Proposta de Plano de Trabalho 2023 1\u00ba Aditamento do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o 24\/2022 2022 Termo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CACI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-11T22:07:20+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/\",\"name\":\"Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva - Termo 24\/2022 - SJC - CACI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-16T14:24:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-11T22:07:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Transpar\u00eancia\",\"item\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva &#8211; Termo 24\/2022 &#8211; SJC\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\",\"name\":\"CACI\",\"description\":\"Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization\",\"name\":\"CACI\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg\",\"width\":500,\"height\":351,\"caption\":\"CACI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cacibr_casadeapoioaocidadao\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva - Termo 24\/2022 - SJC - CACI","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva - Termo 24\/2022 - SJC","og_description":"Plano de Trabalho e Contrato Proposta de Plano de Trabalho\u00a0 Proposta de Plano de Trabalho 2023 1\u00ba Aditamento do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o 24\/2022 2022 Termo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/","og_site_name":"CACI","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao","article_modified_time":"2023-12-11T22:07:20+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/","name":"Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva - Termo 24\/2022 - SJC - CACI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website"},"datePublished":"2023-09-16T14:24:14+00:00","dateModified":"2023-12-11T22:07:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/projeto-educacao-inclusiva-termo-24-2022-sjc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.caci.ong.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Transpar\u00eancia","item":"https:\/\/www.caci.ong.br\/transparencia\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Projeto Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva &#8211; Termo 24\/2022 &#8211; SJC"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#website","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/","name":"CACI","description":"Casa de Apoio ao Cidad\u00e3o","publisher":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.caci.ong.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#organization","name":"CACI","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/logo-1.jpg","width":500,"height":351,"caption":"CACI"},"image":{"@id":"https:\/\/www.caci.ong.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cacicasadeapoioaocidadao","https:\/\/www.instagram.com\/cacibr_casadeapoioaocidadao\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/439"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=439"}],"version-history":[{"count":61,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/439\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":981,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/439\/revisions\/981"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/316"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.caci.ong.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}